明星植髮手術過程大公開

如果你掉髮不太嚴重，也可以和明星做同一種植髮手術：